firstrade debt card 每月有一次補貼?

有無巴打收到呢個email?姐係一個月提到USD 1000唔洗手續費, 好過無

Starting today, we’ve added a new benefit to your Cash Management Account (CMA).

Here’s how it works:

To be eligible, you must maintain a minimum account equity of $10,000 or more in your CMA.
You will receive a refund for the first foreign transaction fee (3%) incurred each month on debit card withdrawals or purchases made outside of the U.S.
The reimbursement will appear in your account within three business days.
As always, we will continue to offer CMAs without an annual or maintenance fee.

At Firstrade, we stand by our core values everyday— commission-free investing and an ongoing commitment to excellence. We hope you enjoy your experience at Firstrade and wish to serve you for many years to come.

即係唔洗匯錢番來

每個月僅限一次

一次好過冇

重點

1萬美金唔多啦

如果一萬美金都冇不如唔好玩股票

冇一早申請張debit card嘅我表示葡萄

本身如果無10k usd就唔好用firstrade吧。佢本來提一次款要60蚊美金。基本上得幾k usd放落去都預唔提出黎

Meet佢個條件唔難，但每月得一次，每次ATM限提$1k usd，如果需要大額提款既，都係要靠電匯

最多1k?

而家申請唔得咩?

網站唔見有寫

This one?

FT由頭到尾都免費?

正

我知道可以申請張卡，我係想講每月退3%嗰樣嘢冇寫出嚟，除咗巴打收到嘅email

有冇巴打知 margin A/C 賣股攞現金T+?

冇收到呢個email典解嘅典解嘅？

FT個app真係廢到爆
實時報價都冇

有無其他巴打收到呢個 email?

佢網頁有資料

報告
成功回返手續費

隔左幾耐回架~~